[街機撚］召喚所有鐘意玩anima lotta(bingo機）既巴打

有冇巴打除左係荃灣金星仲見過呢部機

係日本就間間機舖都搵到佢
但係暫時係香港就淨係搵到金星有
仲要淨係第2代黎

1

冇人知？

推